自修室係晤係咁多基佬呀-.-

明明d女格黎咁多位係都要坐過黎我既前後左右
大佬你唔想同女女坐姐我想架

被毒撚包圍😑

表情撚死撚番去5p啦

🙄

屌你老母